李彩華何遠恒 結婚唔成分手

34歲的李彩華（Rain）和「新五虎」之一 、43歲的何遠恒拍拖三年，去年傳二人婚期逼近，Rain亦不諱言會閃婚，又定下生B大計，幸福畫面浮現。未料，昨日爆出二人早於今年1月已經分手，結束三年感情。回復單身的Rain昨日回覆《蘋果》時，表示需要時間回復心情，又堅稱分手不涉第三者，希望再見亦是朋友。
李彩華16歲入行，雖然樣靚身材好，加上青春無敵，但星途一直未有起色，10年更自掏七位數字，作為提前與寰宇解約的賠償，未料事業這一跌卻跌出機會，同年她北上返內地拍劇，一部《回家的誘惑》令她大翻身，如今身家已逾億，香港、倫敦皆有物業的她，絕對是圈中富婆。事業逆轉，情路同樣經歷起跌的Rain，15年宣佈封盤，公開認戀「新五虎」之一何遠恒，但昨日傳她和何遠恒三年情玩完，二人於今年1月已分手。

周刊於日前拍到在香港機場出發到美國的Rain，頭戴冷帽加黑超的她當日明顯笑容欠奉，報道還指她回應分手時一度哽咽。昨日《蘋果》聯絡Rain了解她不「結」即「分」的原因，身在外地的她透過短訊回覆，表示現在心情「冇乜嘢」，又指二人分開時有共識低調處理，未料紙包不住火，消息終在朋友堆中傳開。
問Rain分手可涉第三者？她即表示：「梗係冇第三者啦！」至於是否如報道指在結婚問題上未能達到共識，Rain又封口不說：「真係冇乜特別回應喇！希望大家畀多啲空間我哋，因為大家都需要時間recover。」Rain又說二人是和平分手，但她不想交代太多詳情。問Rain目前心情如何？她說：「真係都冇乜嘢講喇！心情真係冇乜嘢！專心工作，𠵱家都準備要做嘢喇！」

剛與何遠恒拍拖時，Rain對戀情十分保護，每次提到男友都一句起兩句止，但隨着感情日漸深厚，Rain去年改變戀愛態度，不再收收埋埋，還經常孖男友出席公開場合，又不時在網上貼合照放閃，何遠恒對她亦體貼入微，知女友視黎明為偶像，也不介意陪睇騷，而且睇完一場又一場，Rain受訪時亦坦承有結婚及生B計劃，甚至不排除會閃婚，不過報道指何遠恒對Rain想結婚生仔，一直沒有任何表示，令Rain很失望。
此外，有知情人報料，指Rain從小都喜歡家庭樂，周遊列國都想帶同家人，偏偏何遠恒喜歡二人世界，令二人經常為此爭執。

主席

你唔愛我喇